中方：不承認北韓為擁核國 籲美停再威嚇

中方：不承認北韓為擁核國 籲美停再威嚇

【Now新聞台】北韓證實周五試射了火星-12型中遠程彈道導彈，現場指導訓練的領導人金正恩揚言，他們的最終目標是要與美國形成軍事力量均勢。中國表明不會承認北韓是擁核國，同時又呼籲美國要停止威嚇北韓。

朝鮮中央電視台周六播出聲稱是前一日試射火星-12型中遠程彈道導彈的片段。

朝中社的報道指，這次導彈發射訓練是要壓制聲稱要對北韓動用軍事力量的美國，以迅速有力的反制措施加強攻擊和反攻作戰能力，確認實戰行動程序。

報道又指，這次試射是領導人金正恩突然下達的命令，他亦親身到場指導訓練，他對試射結果感到滿意，提到國家多年來雖然承受着無數國際制裁，但今日北韓的核武發展計劃已將近終點，他們最終的目標是要和美國在軍事力量上形成均勢，令對方不敢肆意拋出對平壤採取軍事手段的言論。

北韓周五早上在平壤北部順安一帶發射導彈，導彈越過日本北海道上空，飛行了3700公里，平壤宣稱導彈落入大平洋目標水域，相信是北韓歷次試射中射程最遠的一次。

今次亦是北韓首次公開顯示他們從發射車試射導彈，專家認為這顯示平壤對導彈系統的流動性和穩定性已有一定信心。

中國駐美大使崔天凱表示，不會承認北韓是擁核國，他同時又呼籲美國停止再作任何威嚇，反而應努力尋找有效方式和北韓恢復對話談判。

美國國家安全顧問麥克馬斯特與美國常駐聯合國代表黑利強調，華府會設法透過外交途徑解決北韓問題，但不排除美國會訴諸軍事手段。

美國總統特朗普則稱，有信心國家應對北韓威脅的選項是有效的，他下周首次出席聯合國大會期間會和日韓兩國領袖會面，商討北韓威脅。

支那

真係好痴線

美國內政中國又響度說三道四為反而反

人渣政權

懶中立咁

到時好似美國二戰時中立被人偷襲就好笑

支持北韓射返幾支核彈俾支那
等佢仲承唔承認

硬又唔得 軟又唔得 想點樣啊 屌你老母
成日口交口交

Super!

咁果係咁, 美國應該賣核武比台灣, 再發聲明唔承認台灣係擁核國, 睇中國仲敢唔敢出聲

唔認就等於唔係, 完完全全既中國人作風

點先為"擁核國"? 會激到金仔再核試?

北韓本身就係想成"擁核國"吧....

美國：中國不應干涉美國內政

五毛狗三色貓開工啦 大家注意

咁人地北韓真係挑釁喎
你spin去討論美帝是否正義使者有咩用？

中國人有毒氣體都可以話無毒，擁核國算得咩

無人理既支那狗真係好撚慘

有毒氣體對人體無害

支持北韓
用氫彈炸北京上海

5毛仲請唔請人?隨時開得工

呢野掂呀

再嘈 金仔會唔會痴到打埋支

邊撚個會理支那

中共遲吓到你架啦

屌，金仔一早同支那反左面，打柒支那有幾奇

掩耳盜鈴

間接認自己係

金仔會唔會咁樣嬲咗支那，明明有核彈都屈到冇

出賣盟友，美帝走狗支那！

中國為擁核國 中國主張台灣為中國不可分割一部分 基於一個中國政策 台灣有核武合情合理

好似得你唔知美國閪嘢 笑撚咗出聲

其實中共都明白北韓心底裡最憎中國，美朝開戰，受害的南韓排第一，中國排第二。。。唔止難民入侵，陣間北韓真係倒轉頭打東北三省攞buffer, 解放軍果班少爺兵真係未必贏到朝鮮軍隊所以中共一定會儘一切辦法，阻止美朝開戰。。

而家個局其實就咁，北韓愈被國際制裁，就愈要挑釁美國，中共買北韓怕，就局住繼續私底下援助朝鮮

所以大家見到北韓愈窮，就愈要挑釁美國。。。

睇睇下 金仔真係好撚勁
一方面鳩射導彈又唔中 撚鳩日本同美國
但一方面又有辦法唔同中共反面
不斷加劇中美既矛盾 令聯合國無辦法夠票出兵北韓
只要一日侵唔出兵 佢自己都可以食花生繼續整導彈+核武

中共唔想北韓俾美國+南韓食 邊境會有危險 唯有暫時頂到北韓
現代版驅虎滅狼 真正既player

金仔會射俾佢睇

我唔認就當係冇啦

北泡導彈射程範圍包括全中國

金仔早排先話整粒俾日本，而家咪整俾支那先

南韓根本唔想食，更加唔會食。。
中共唔繼續養住隻癲狗，隻癲狗俾老美收左皮既話，中國就同南韓㩜炒，所以中共係被逼要繼續喂飽隻癲狗，希望佢少d發作。
但隻癲狗自從換左第三代之後，可能大洗左，而家成日唔夠飽就發癲，搞到中共而家好頭痕。。。
其實中共最好就可以扶植到個傀儡上去，俾甜頭佢等佢永遠唔好再發癲，但金家都唔係傻，一野搞掂左金正男，中共全盤計劃散哂，又搞到金正恩完全係仇視中共

條友攞阿富汗嚟講都算，伊拉克真係

係咪有藉口打柒支那？

咁者係落金仔面者
人地係咁核試就係話比人知佢有
你支那又話佢無
咁射幾支比你驗下貨好嗎？

終於出聲啦

雜：拿金仔我撐你嫁

技術同實驗室支那有分出。緊係老西唔認

隻5毛狗係咁吠

生癌貓

屌,開始懷疑三色貓係假膠

核試左咁多次

同侵邊個煩啲

唔係話佢無
係唔承認
正如有D外母唔承認個女婿係自己個女婿

金仔，fucking話你無料到揸流灘，淝兩粒去中南海啦

究竟而家係邊個威嚇邊個

中共腳軟

金仔會令中國承認

唔承認=冇

究竟中國你醜唔醜？ 依家直頭好似係金正恩身邊一隻老太監咁，金正恩大王疴督屎俾你食，你都要一路食一路lam lam脷咁同人講你其實食緊咖哩啫，唔係屎嚟

渣ga

人地自己都話有，中國都可以話唔認嘅

金仔：喂！都話我有核武囉！

連登仔：個鬼佬係五毛

唔承認會唔會喺佢邊境上面放煙花等佢承認吓？